【重要】發夢有人會全面接管香港電台，請幫忙 backup 節目

有人報夢話俾我知，
香港電台嘅「鏗鏘集」、「頭條新聞」，
已經踩中中央嘅神經。
而以往一啲關於香港歷史文化嘅節目，
亦遲早會一一被清洗。

大家如果在 youtube 或任何途徑見倒任何你鍾意嘅港台節目，
請儘早 backup。

重要 post
希望大家幫推
一個人 backup 有限，
希望多啲人做。

自推十連
1

唔出奇，可推

大家諗吓亞視以前拍過好多香港嘅紀錄片，
亞視被收購之後呢啲紀錄片都已經陸續消失。
2

就算係 TVB 以前嘅舊劇集，
你都會發現好難搵倒，
搵倒大陸網站，佢地會幫你老翻，
但係全部由粵語變成普通話。
3

Push

OK

雖然你話 youtube 上好多影片，
但唔係必然。
佢只要控制住成個港台，
然後將所有舊節目收埋，唔放上網。
而其它人將佢地放上網呢？
佢又會 report 你，話你侵犯版權。
咁搞法好多節目就會消失。
4

5

中共最終目的係想將香港文化滅絕，消滅廣東話及相關文化
6

你今日仲睇港臺？

唔淨止宜家嘅節目，
係以前嘅好多珍貴記憶，
佢都會幫你刪除，
包括獅子山下

7

屌你老味，美國越屌，佢越踩

rthk好高汁喎

8

9

tui

10

出個backup教學plz

推

真係要將以前嘅野backup

十年前佢炒咗做《自由風自由Phone》嘅吳志森
紅底AO鄧忍光接管後
我就冇再聽港臺

push
而家rthk節目好高質

上次聽到港台竟然播足本版願榮光歸香港我已經心知不妙...

push

有好多網站可以做，
例如

亦可以在 Firefox 或其它 browser 安裝一啲插件，
你只要 search "Youtube download" 就可以搵倒。
安裝之後，入任何 youtube 影片，
你會見到工具列會出現下載嘅連結。

下載 youtube 教學:

注意：Youtube 經常改變玩法，有啲方法過咗一段時間就唔再 work，你要再搵新嘅方法。

唔該曬

五夜講堂 真係要backup

pushpushpush

港台之前比班人搞過啦 今次黎真唔出奇

Pushh

any source?
唔係消息來源，話啲片既source

【7.21 元朗之夜】每個人都應該留底，作為百年後討論的好題材!

推
唔出奇

BT:

搬上A片網

港台頂到咁耐都好勁㗎啦
希望所有班底仲可以去第二間到做

推！

推呀

可以擺上咸網

Pish backup

劉細良最近訪問都提過政府會咁做
一定要back up，推

Back-Up + 國際文宣

幫推

有冇完整playlist link 返去可backup

P牌推唔到，返屋企之後會幫手back-up

下？幾時開始唔睇？ 五毛做多啲功課先玩分化啦

pish

Push !

推推推

我哋要悍衛香港良心，推出國際俾多啲人知

五夜講場

佢出戒嚴令就會接管港台

唔好呀

唔撚係掛...

港台係最高汁的，可以點樣守住佢？？

劉細良講?

全線backup，再私人放上youtube，等佢删唔到。

721

我仲要睇太后同小豪子

其實平時好多啲片都要backup
某程度上係呢個時代嘅紀錄片嚟

放上咸片網最安全

咩網都擺 分散咁擺

唔通睇你老母咩

收皮啦
又想屈人五毛
一有睇法差異就屈人五毛
呢啲唔係割席分化係乜？
連登仔都好撚偽善

pp

？？？

推上去

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」
幫手推，解釋點解少人出

黑警大叫屌你老母！！！！
之後無差別攻擊
以及
無差別拘捕

twitter ig 所有文宣進場

咁唔睇港台嘅原因係乜？

推 請back up

狗黎 唔使理

港台電視部
港台電台

兩件事嚟

關你撚事咩戇鳩仔？
我聽網臺唔撚得嘅？
一定要睇傳統媒體先唔係五毛？
下下就係屈鳩人
連登仔都好撚戇鳩

狗你老母臭屄
一唔啱聽就屈人係狗
你邊年先開始出來示威呀？

聽網臺係咪唔撚得？
屌你班仆街郁啲就屈人三毛、Popo
呢個世界唔撚係非黑即白咖

保護港台

屌我做乜，我同再上面同一個人？
咁激動嘅你

ok

Tui

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

問你點解就起晒鋼，連屌錯左人都唔知
希望你依類咁衝動嘅人唔好喺前線

資料真唔真都好
呢個都係輸咗之後可以預見嘅未來

我就好撚憎你呢啲下下屈人五毛嘅人
咁又點？

好好睇
好唔想rthk收皮

我有講你5毛？

然後呢？

Wan Chin
14 hrs ·

陳雲：左膠用生日蛋糕送勇武派入衙門。捉了三人。

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
· 17 hrs ·

點解仲有人係太子狗屋附近玩生日蛋糕架？
之後黑警就連開數槍再舉橙旗！想點樣呀？
#嘉年華會 #阻膠害人 #悼念義士

大家請幫手back up :(

樓主，開tg谷一齊搞？

推爆

Pushhh

可以做到既野，咪就係開大黃資網台

Back up

Pish

RTHK

你地要頂住
就算頂唔順
你地完班人馬出黎開台
我每個月 300 蚊 subscribe 都肯

聽開港台，D網台9成都係垃圾

唔好啊

大清算的時候終於降臨

Backup 呀
最撚黑暗後一定係黎明

Yes 全世界一齊backup

要去rthk官網備份

警告 中央 港共
唔可以搞港台
因為鏗鏘集 同 頭條新聞
播左n年都冇事 係由未回歸播到而家
郁佢即刻郁香港人 核心價值 言論自由
唔關咩止暴制亂事

ThisAV -> ThisRTHK

求backup

保衛香港電台

守住港台，正仆街政府

唔撚出街果d幫手backup

收回原因一定係想第時唔將對政府不利影片交出黎做證據

幫幫手

唔洗有人報夢都知啦

接你老味，不過thanks提醒會留意

想問點backup

rthk!!

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

ackup

香港淪陷

BLOCKED

元朗黑夜back up 首選

頭條新聞幾年前都有自己講啦

Push
但佢咁多集要點backup?

劉細良都係咁講

31視點

PUSH

如果你harddisk夠多位可以直接backup咗個channel

屌你老母

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

我信

吓睇港台有咩問題？

唔識it野 希望其他it人可以幫幫手

使同你交代？

希望炒車

建議dl咗之後譯英文字幕，Share 上fb, Twitter, ig

荃灣荃昌中心, 家長快啲搵律師

推定先

是咪可以整成BT

即刻Back

全港最高質係港台

幫你推

lm

推介比大家，拉落去Downloads度有Windows Portable。
下載解壓後打開youtube-dl-gui.exe
係上面果格入youtube link，如果條LINK有PLAYLIST id，會成個PLAYLIST下載。

例如：頭條新聞

貼係上面果格後，揀好存儲位置，禁右下角個下載，佢就會自動下載晒。

呢個SOFTWARE同時可以download facebook片，請大家盡量backup，唔好比啲仆街改我地既歷史同文化。

支那狗買acc
殘體轉正體？

港英時代嗰啲都要重點保留

唔撚係掛

文宣唔該

最快Backup方法: youtube-dl
HDD無咁多位, 有無人幫手

C:\> youtube-dl https://www.youtube.com/user/RTHK[youtube:user] RTHK: Downloading channel page[youtube:playlist] UU6of7UYhctnYmqABjUqzuxw: Downloading webpage[download] Downloading playlist: Uploads from RTHK 香港電台

正想講

[youtube:playlist] playlist Uploads from RTHK 香港電台: Downloading 12200 videos[download] Downloading video 1 of 12200

求share, 多區被捕⚠️⚠️⚠️認人！要名！搵家人律師！

叫你睇啊 聽乜撚

哲學有計傾

係咪2TB都唔會夠？

p

Backup 左先

有無證據先 唔係唔信你

得 1.2TB，唔知夠唔夠位

諗返起當年個backup佬

我諗應該夠 2TB應該裝到12000條片 100~600MB

咁就 30GB

你係咪揀 mp4 1080p

五夜講場 - 哲學有偈傾
50分鍾 720P 大概700MB一集

default best quality
我未有位放片

如果有得 backup 完直接擲上 google drive 就好

以前tvb新聞既64片段

最近見到港台做左個消失的記憶既節目就係關於67暴動，表面係香港無檔案法令到有價值既歷史文件無法被保存，以及講檔案館內文件被人刻意移走；底嗰面暗示當年67暴動相關既人員已經步步高升成為權貴，刻意抹走呢段歷史，而且中共當政後亦無為當年參與暴動既地下黨員平反。

乜野中央？
邊度中央？
地核啊？

，

光復香港後, 清算黑警後, 推到港台電視做一哥

頂成個情況好似op嘅奧哈拉

有無backup link?

有無可能call 肥佬黎幫手?

我先推

先backup

你老母共產黨焚書坑儒

屌佢老味，終於黎依一著

唔睇港台 唔通睇tvb嗱 支那狗

明顯係繁簡轉換左啦
有幾可會打「臺」

唔係嘛 我最近先開始睇

緊急法, 全面接管

咁忠實報道,, 共產最憎呢D......

backup定無壞

可唔可以教埋點backup

推，幫手backup

推1

推2

推3

831

推4

劉細良都放左依D風出黎

推5

推6

電台之前會唔會斷網先？ backup都唔俾你

推。

咁撚癲?

pronhub,avgle啦

on9,你係咪自己食支那毒奶粉食到矇左？

記者係下個目標

rthk可唔可以放授權出黎
唔係極難流通係大問題

點接管法，都冇人事變動

推
快backup

推介比大家，
拉落去 Downloads 度有 Windows Portable。
下載解壓後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

例如：頭條新聞

貼喺上面果格後，
揀好 save 位置，
撳右下角個下載，
佢就會自動下載晒。

如果想將嗰個 youtuber 所有片都 backup，
可以直接喺 LINK 後面打 user id，
例如：，
咁成個 channel 所有 public 片都會 download 曬。

最快 Backup 方法：youtube-dl

C:\> youtube-dl https://www.youtube.com/user/RTHK[youtube:user] RTHK: Downloading channel page[youtube:playlist] UU6of7UYhctnYmqABjUqzuxw: Downloading webpage[download] Downloading playlist: Uploads from RTHK 香港電台

呢個 SOFTWARE 同時可以 download facebook 片，
請大家盡量 backup，
唔好俾啲仆街篡改我地嘅歷史同文化。

diu中共老母

係就港台員工將d 資料backup 喇 我地搵得幾多？

好撚邪 屋企即刻收唔到32台

推依個

咁就唔好浪費精力重覆做，要有系統地分工合作。

有咩問題？

#Kill#

信! 推

我用mac, 直接 brew install youtube-dl

e.g.

youtube-dl -citk –format mp4 –yes-playlist "

ching 好無一齊backup？

點解係backup而唔係反抗

睇番大紀元劉細良已講

why not both

link?

冇錯，廣州已經玩完

大學圖書館有晒港台節目archive啦
反而係新聞片最需要留底
如果係真嘅話

有乜嘢playlist 要backup, 係rthk 既youtube page 無列出所有playlist

除左鏗鏘集，鏗鏘說，頭條新聞，城市論壇，The Pulse，。。。。？

支你老母那狗
屈乜撚嘢屈
屌你老母仆街闔家剷
郁啲屈人五毛邊撚柒鳩個搞分化呀

你係咪睇唔撚到？
係咪冇撚柒鳩道理講就係辱罵人、屈人五毛？
我屌你老母闔家剷

港台香港最高汁喎，你真係唔識架喎

關你咩事？
你話高汁我就要話高汁？
我睇MyRadio、睇城邦電視唔得嘅？
唔撚跟你啲連登仔口吻就係五毛、支那狗？
你班柒碌用下腦啦日日污衊人。

我有話你係支那五毛？咁撚快自爆做咩，我都未開始屌尻你

又話冇屈人支那五毛
又話人自爆
咁你仲唔係屈緊人？
擘大眼講大話
擺撚到明撩交嗌
你唔係屌尻人係咩呀？
郁啲屈人五毛
「分化」唔係你呢啲撚樣係咩人？

垃圾P仔撩交嗌
都唔知係咪五毛賊喊捉賊

用word將簡體換繁體咁型呀?

屌你老母係咪唔識異體字呀
乜撚都殘體字
殘你老母轉繁體咩
係正體唔撚係「繁體」呀
唔撚識嘢又要獻醜
乜撚柒鳩都屈人五毛
我仆你班網鬼個臭街咩

負乜撚嘢皮呀垃圾？
屈人五毛理虧負皮遮醜呀？
屌你老母臭屄

用下你個屄腦啦連登仔

有撚人叫你跟咩傻閪

咩叫網鬼？

無咁多位呀屌！！！！！！有無team 已經大量backup 緊！整粒seed 黎！

共匪想消滅香港文化，大家要守護

如果真係有問題，利君雅應該會係第一個出聲

( Show Blocked User - 娶妻當如吳傲雪 )

( Show Blocked User - 娶妻當如吳傲雪 )

( Show Blocked User - 娶妻當如吳傲雪 )

希望每人可以分門別類都backup一啲

例子人龍傳說 網上全部寫粵語都比人改哂普通話

YouTube 有一大堆六七十年代嘅獅子山下

港台好睇呀

推！！！！實用！

如今係你啲仆街挑釁人，屌鳩我唔睇港臺在先喎？
唔睇港臺＝五毛？
你個腦喺邊呀？
生喺你老母個屄窿？
郁啲就屈人五毛
睇到唔知幾撚多次幾撚眼冤

Block你老母闔家剷啦block
屌你老母屈毛黨

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

呢啲都係以前嘅事啦
你以為港臺冇被港共滲透？
尋晚港臺報新聞已經話啲義士係「暴徒」
定性同當年魚蛋革命一樣
你仲覺得港臺係企硬我地呢邊？

燒歷史檔案館 屈示威者

721 811 831 新屋嶺 10.1

你囉

p牌都照推

1014七點遮打見

成段引言都無話你五毛 做咩啫你

要問NMU
但如果開放咗容易被人利用再亂加字幕
之前NOW同cable都試過
Risk唔過

想問mac os 用唔用到呢個software?

Macbook 用唔用到呢個software?

唔洗你講都估到最尾會變成咁。32台直播咁多人睇，點會俾你走咁前播警察啲衰野。電台大把小巴佬聽，收起你個台，日日止暴制亂，洗你市民腦最好。

支那狗
唔係個臺字打得複雜D就叫人話架

自己對號入座

用software download

4K downloader

YouTube-dl-gui

可以download 最佳質素，中文檔名，整個playlist download

用4k download，免費，support mac

朋友教路：
可以subscribe podcast再用podcast downloader（例如juice）咁就可以一次過download好多集

關你撚事咩白痴仔
冇撚道理講要捉人字suck？
呢啲就係你連登仔嘅水準？
全世界都係五毛
得你先唔撚係？
過主啦

講道理喇咁
對於你呢款狗黎講港台有咩問題呀

狗你老母屄咩狗
唔睇港台係個人喜好
使撚同你交代？

你中意媾女定叫雞
又使唔使同我交代？

咁你第一句問乜撚?

問問問乜撚？
講緊你哋契弟屈人五毛囉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

頭條新聞

睇港台係個人喜好
使撚同你交代？

你中意媾女定叫雞
又使唔使同我交代？

港共政權會殺人滅聲

留意返，佢係轉述大陸嘅時評

推啦

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

仆街中共

又搶香港人

pusha

香港電台以經好有良心架啦。佢好多節目都有屌政府，大家要幫手

好好用！thanks ching

連登叫巴打，唔好叫ching

涉事綠的KC2280在上水清河邨出入

雖然無實質證據 但backup定實無死
幫推 希望有心人幫手搞住先

「資深傳媒人員聯誼會」去信邱騰華 要求取締港台《頭條新聞》等節目

唔想重複，或者遺漏
有無人可以匯報成果？

唔想重複或者遺漏
有無人可以匯報成果？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

今次革命既證據全部要back up, 之後要用黎清算

最好up 去外國server

樓主俾狗捉左?
做咩D POST怪怪地

港台好正 唔想變黨台

posh

前面有個TG group
可以入嚟幫手

唔知係狗定國安

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

屌你老母死國安

快啲放返絲打出嚟呀

Antichinazi

幫手back up please

共產黨嘅手段一定會咁做

p牌都照推

希望樓主平安

幫手push
rthk其實真心正

香港電台啲節目好高質

幫推，大家各自backup

反修例 64嗰啲隨時消失
唔back up可能永遠冇得睇返

1

RTHK，真香港人嘅電台！

幾時放返個絲打出嚟呀！ Sir！

112 維園見

哪裡還有良心警 別自欺欺人了 哈

新一個月仲有好多人上街
唔知絲打今日過成點呢

我都等緊絲打上水

back up back up

😩

求大神back up

L絲

1124 投票

LorraineC(已失蹤)

連登會員失蹤兩個月
知更鳥10月12號上山，13號失蹤
蹺蹺波13號失蹤，樓主於15號失蹤

上邊座山 我又去探下險先

+

樓主無上過山都失蹤，
推測係中聯辦線眼舉報，
然後派強力部門擄走。

之前我呼籲過大家唔好查，
因為對家必定虎視眈眈，
隔太長時間都唔會有線索。
只想提醒各位記住手足，
平日要靜靜雞保護自己。

老鳳建議用無人機飛過去
或者
研究一套戰鬥裝甲 + 喺黑市買美國最新嘅minigun先好去

洗鬼咩 鬼不嬲一打 十

不經不覺已經三個月......

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

推到有多啲人一齊backup

Binc

BinC post

又中

屌

LorraineC打生前最後的提醒又中

手足。

樓主呢